 Cài đặt chương trình:
     -Khai báo thư viện, 
	 -Định nghĩa cấu trúc , kiểu
	 -Khai báo biến
	 -Viết hàm :
	      Hàm tạo cây 
		  Hàm chèn 1 từ vào cây
		  hàm kiểm tra 1 xâu và đảo xâu của nó có là từ trong file dictionnary không
	      Hàm đọc file dictionnary và chèn từ vào cây
		  Hàm đọc file grid và chuyển thành mảng 2 chiều
		  Hàm duyệt mảng và in ra các từ, vị trí của từ có trong từ điển
	      main()
kết quả: sau khi chương trình thục hiện kết  được ghi  vào file grid.
